[交通消息] NYT/ CNBC: 侵班底講俾國會知，佢有個協議要救中興

Trump administration is telling Congress it has an agreement to save China's ZTE: New York Times

fake newd

慘了，變張伯倫

國會係時候要做野

President Donald Trump's administration is telling Congress it has come to an agreement to boost Chinese telecommunications company ZTE, The New York Times reported, citing a person familiar with the matter.

As part of the deal, ZTE would pay a financial penalty, revamp its management and hire American compliance officers, the newspaper reported. The U.S. would scrap a ban on the company buying American products under the agreement.

An agreement to revive ZTE, which has argued the U.S. penalties would cripple its operations, could possibly help critical trade talks between the U.S. and China. Trump has said he agreed to help the firm, a major smartphone supplier in the American market, at the request of Chinese President Xi Jinping.

The prospect of a deal to aid the phone maker has prompted bipartisan criticism from Capitol Hill.

The White House did not immediately comment on reports of an agreement.

This story is developing. Please check back for updates.

點解我有個感覺係，侵同人做雕時吹大咗、唔少賭咗白頭片，而家埋單時國會(老母)唔肯過佢，件事於是變咗收唔到科？

Ff mode:

支國主動減關稅又放哂風講掂數
應該至少口頭上有啲野協議過
支國咁急減車關税，開放市場等，係唔俾美國代表反悔

侵仔啲人揾議員摸底，俾人爆響口

侵如果放生就會俾國會阻同屌賣國
唔放，支國話唔定會攞啲會議記錄出黎屌美國反口

佢似乎淨係從生意角度諗
低估咗反對放生中興既力量

睇個source都知膠嘢嚟

真係咁侵侵就 PK 了。但一般都唔會咁的，咩都未簽，贏國真係咁寸公開 minutes 就真係打貿易戰啦

睇下係咪咁易放生

我都覺係收唔到科
結果內部有人覺得唔ok，放風出黎，等國會收個deal皮
一係就搵議員摸底leak左出黎，不過內部爆料似啲

咁 NYT + CNBC 我估... 膠唔晒吧？

有啲似，好似睇緊白宮群英咁

成場貿易戰第一個真戲碼而家先開始。侵原來係要同國會正面決戰，中間夾住個嬴國，旁邊搭多隻金仔做大配，真係睇到男扯女濕

我都覺得係大陸同侵侵私下傾過，侵侵同人講放生中興冇問題，但點知過唔到國會，連共和黨都唔撚撐侵侵，依家侵侵搵緊辦法hea大陸！

Marco Rubio
Marco Rubio
@marcorubio
Yes they have a deal in mind. It is a great deal... for #ZTE & China. #China crushes U.S. companies with no mercy & they use these telecomm companies to spy & steal from us. Many hoped this time would be different. Now congress will need to act.

同場加映Marco Rubio 評論

民選制嘅總統同君主制嘅習朝點同呢，侵侵幫左口架啦朋友

侵侵視國會如無物 鐘意放就放 捉就捉？
國會又點會俾你撚呀
就算係共和黨 你挑戰佢地既權威一樣要跪
侵侵玩大左啦

民主國家的的偉大，就係唔會任由一個人胡亂賣國，做蠢事